05年港隊向巴西隊展現森巴足球

嚴重被低估的香港隊

最後

組織 埋門

唔明點解巴西黎香港個場都可以坐唔滿

唔明點解當年賀歲盃會請到巴西

當年球市黑暗期
豪豬係到就知，佢食到應一應

屌最後有隻臭雞

司徒

死火倫做個支點勁到

屍土

屍土果下直線

夠料做巴西教練教進攻

單刀橫傳心口一控再回後靚到

有技術有默契

歐偉倫做支點仲勁過盧卡古

因為無朗拿度

黃振宇對利物浦又係咁樣單刀

呢個真

射中柱

教科書

嗰陣一路拜年一路睇，佢球單刀真係好深刻

睇番場波真係覺得香港人踢波好廢
應該一世都打唔到入世界杯

同當年果隊巴西比個個都廢啦

諗起前排入場睇港隊
有幾個鬼佬好廢，唔明點解入到港隊

傑志球迷出黎回應下啦

死火倫

關傑志咩事?東方土炮徐德帥肯定FIT 到漏油啦

有無人記得有場李健和撚鳩對面左閘既
唔記得對利定皇馬。
一野fake過左之後落底出球靚波，全場拍掌

我屌你老母呀 死返入你個狗竇到啦 幾撚時攞亞冠呀?

死傑狗核突到死 唔夠人講係到spin 人地話你啲鬼佬唔撚得呀 柒頭皮

8-1

我記得係fake得靚不過底線傳底

39秒先係重點

想睇東方 14 連勝多 d ，贏左波未？

左麟右李堅勁
係d 人成日笑𨳊人單刀橫傳底線傳底

死火倫做連接好勁
係衰在一球橫傳

1-8

你又柒嘅 麥基唔係港隊鬼佬咩？一黎就射個波落傑志到

全香港人既香港隊

歐偉倫做中鋒近年無人夠佢勁啦
真人勁撚高同大隻
做支點好有效果
係成日俾人抽水個球單刀橫傳 抽抽下個個以為佢淨係識柒
題外話 單刀橫傳我本人係咁覺有問題 係做得差少少 好似古迪咁都係單刀打後爭 不過人地入佢唔入

和仔又係好有球味 可惜香港啲體育比高層玩鳩死

仲有一樣野想講
以前依隊港隊踢落好有信心就算對強隊都會打到十二分努力 但好明顯係輸體能

早排睇省港盃 仲衰過睇街場

而家調轉，齋玩體能咁

卡路士

講還講 唔好拎古迪比

蔣世豪出生係錯誤時代，好勁好有創造力，可惜係正球市谷底個期
歐偉倫，和仔都r到撈

當年靠20蚊阿伯入場𨳒足全日

大把波射個波落我到 你唔提

因住比人屌呀你

1874?

豪豬

抵啦

對皇
李健和係落底右腳cup完 卡諗住佢左腳岀成個飛落去完全冇收落晒地 點知李左腳一cup過晒 fake到卡落左地 點知用番右腳岀 岀得好西

睇步伐似係剛剛開波
當年香港隊體能只可支持半場

當年港隊出名有技術但七十分鐘體力

近年有體力但係隊波得假熱血死龜爛龜摸和爛贏既心態

以前個班體院出身由細一齊練開
踢慣踢熟又有默契
而家個隊成班僱傭兵咁各有各踢...

明明係域奴

俾波 控波 技術睇得出差一班

陳7

第一下one touch 係邊個?